18/12 晚 九巴遺失gopro

琴晚由屯門9點20分左右坐60m,大約9點30分係轉車站轉57m,係眾安街落車後先發現個袋爛左，跌左個紅色袋，內有gopro, 有無巴絲見過

up